今日 係肥絲嘅頭七

\|/

肥絲 安心上路

2019年4月10號 你死得好慘

😂

😂😂

佢死埋右未？

永遠懷念 肥絲大隻

連登唔配擁有你

笑咗😂

佢無預言 唔知道

哭了

好掛住佢，而家得啲有點肥絲

我流緊眼淚

唔知肥絲喺黃泉路過成點

ho ball

拋緊西瓜

變左屍打 變埋右

Nigga Who.jpg

高汁

真係懷念緊嫁

已經冇人記得肥c
同梁天奇一樣下場

同關蛇一樣 無人記得佢哋付出

大隻豬豬

你好有心

當然啦大ma 約我食飯hehe未

Who

開個連登ac有幾難

真 連登仔唔識珍惜

你係咪肯做0仔

唔難呀 但一畀人認到佢係肥絲 你班友仲唔瘋狂檢舉咩

高汁會然

不嬲都係

好狠毒同好黑心

咁你出返去

扯左
扯埋右

肥屍

想含

Is;(

無晒啲post啵

好像轉咗名喎

佢咩事?

唔係有1次機會咩 第1次ban7日 之後就永ban

你小薯ban唔ban都無所謂 肥絲唔同 個個都想篤死佢

開分身 bam